何妖已敗

何已完 要開香檳慶祝 學位又無又輸咗🤟🏻🤟🏻

等睇佢做第二個劉江華

何君堯以第二名高姿態勝出

留名等睇

何褲焗腸